(self.webpackChunk_N_E=self.webpackChunk_N_E||[]).push([[931],{4808:function(s,e,t){Promise.resolve().then(t.bind(t,6774))},6774:function(s,e,t){"use strict";t.r(e),t.d(e,{default:function(){return i}});var a=t(7437);t(5542);var r=t(2265);function i(){let[s,e]=(0,r.useState)([{id:1,pregunta:"\xbfQu\xe9 es Angular?",respuestas:[{status:!1,respuesta:"Un lenguaje de programaci\xf3n",isActive:!1},{status:!0,respuesta:"Un framework de JavaScript",isActive:!1},{status:!1,respuesta:"Una base de datos",isActive:!1},{status:!1,respuesta:"Una librer\xeda para aplicaciones m\xf3viles",isActive:!1}]},{id:2,pregunta:"\xbfQu\xe9 comando se utiliza para crear un nuevo proyecto en Angular?",respuestas:[{status:!0,respuesta:"ng new",isActive:!1},{status:!1,respuesta:"ng create project",isActive:!1},{status:!1,respuesta:"ng generate",isActive:!1},{status:!1,respuesta:"ng init",isActive:!1}]},{id:3,pregunta:"\xbfQu\xe9 es un componente en Angular?",respuestas:[{status:!1,respuesta:"Un controlador para la vista",isActive:!1},{status:!1,respuesta:"Un m\xf3dulo que maneja rutas",isActive:!1},{status:!0,respuesta:"Una unidad b\xe1sica de construcci\xf3n de UI",isActive:!1},{status:!1,respuesta:"Un servicio que gestiona datos",isActive:!1}]},{id:4,pregunta:"\xbfQu\xe9 es el decorador @Component en Angular?",respuestas:[{status:!1,respuesta:"Un decorador para servicios",isActive:!1},{status:!1,respuesta:"Un decorador para m\xf3dulos",isActive:!1},{status:!0,respuesta:"Un decorador para componentes",isActive:!1},{status:!1,respuesta:"Un decorador para rutas",isActive:!1}]},{id:5,pregunta:"\xbfQu\xe9 archivo define la configuraci\xf3n del proyecto Angular?",respuestas:[{status:!1,respuesta:"package.json",isActive:!1},{status:!1,respuesta:"angular.cli.json",isActive:!1},{status:!0,respuesta:"angular.json",isActive:!1},{status:!1,respuesta:"main.ts",isActive:!1}]},{id:6,pregunta:"\xbfQu\xe9 m\xe9todo se utiliza para enviar datos a un servidor en Angular?",respuestas:[{status:!1,respuesta:"HttpClient.get()",isActive:!1},{status:!1,respuesta:"HttpClient.put()",isActive:!1},{status:!1,respuesta:"HttpClient.delete()",isActive:!1},{status:!0,respuesta:"HttpClient.post()",isActive:!1}]},{id:7,pregunta:"\xbfQu\xe9 es la inyecci\xf3n de dependencias en Angular?",respuestas:[{status:!1,respuesta:"Un patr\xf3n de dise\xf1o para componentes",isActive:!1},{status:!0,respuesta:"Un patr\xf3n de dise\xf1o para gestionar dependencias",isActive:!1},{status:!1,respuesta:"Un m\xe9todo para hacer pruebas",isActive:!1},{status:!1,respuesta:"Una t\xe9cnica para enlazar datos",isActive:!1}]},{id:8,pregunta:"\xbfQu\xe9 comando se utiliza para generar un componente en Angular?",respuestas:[{status:!1,respuesta:"ng generate service",isActive:!1},{status:!1,respuesta:"ng generate module",isActive:!1},{status:!1,respuesta:"ng create component",isActive:!1},{status:!0,respuesta:"ng generate component",isActive:!1}]},{id:9,pregunta:"\xbfQu\xe9 es un m\xf3dulo en Angular?",respuestas:[{status:!1,respuesta:"Una biblioteca de funciones",isActive:!1},{status:!1,respuesta:"Un archivo de configuraci\xf3n",isActive:!1},{status:!0,respuesta:"Un contenedor de componentes y servicios",isActive:!1},{status:!1,respuesta:"Un plugin para Angular",isActive:!1}]},{id:10,pregunta:"\xbfQu\xe9 es el enrutador en Angular?",respuestas:[{status:!1,respuesta:"Un servicio para manejar datos",isActive:!1},{status:!1,respuesta:"Un m\xf3dulo de pruebas",isActive:!1},{status:!1,respuesta:"Un decorador para componentes",isActive:!1},{status:!0,respuesta:"Un m\xf3dulo para gestionar la navegaci\xf3n",isActive:!1}]},{id:11,pregunta:"\xbfQu\xe9 es un servicio en Angular?",respuestas:[{status:!1,respuesta:"Un componente para la vista",isActive:!1},{status:!1,respuesta:"Un m\xf3dulo para rutas",isActive:!1},{status:!0,respuesta:"Una clase que proporciona funcionalidad compartida",isActive:!1},{status:!1,respuesta:"Un decorador de dependencias",isActive:!1}]},{id:12,pregunta:"\xbfQu\xe9 es un observable en Angular?",respuestas:[{status:!1,respuesta:"Una forma de gestionar eventos",isActive:!1},{status:!1,respuesta:"Un servicio de rutas",isActive:!1},{status:!0,respuesta:"Una forma de manejar datos as\xedncronos",isActive:!1},{status:!1,respuesta:"Un m\xf3dulo de componentes",isActive:!1}]},{id:13,pregunta:"\xbfQu\xe9 es un pipe en Angular?",respuestas:[{status:!1,respuesta:"Una directiva para datos",isActive:!1},{status:!1,respuesta:"Un servicio para la UI",isActive:!1},{status:!0,respuesta:"Una funci\xf3n para transformar datos en plantillas",isActive:!1},{status:!1,respuesta:"Un decorador para componentes",isActive:!1}]},{id:14,pregunta:"\xbfQu\xe9 es la CLI de Angular?",respuestas:[{status:!1,respuesta:"Una librer\xeda de componentes",isActive:!1},{status:!0,respuesta:"Una herramienta de l\xednea de comandos para desarrollar Angular",isActive:!1},{status:!1,respuesta:"Un servicio de datos",isActive:!1},{status:!1,respuesta:"Un m\xf3dulo de configuraci\xf3n",isActive:!1}]},{id:15,pregunta:"\xbfQu\xe9 es un template en Angular?",respuestas:[{status:!1,respuesta:"Un m\xf3dulo de configuraci\xf3n",isActive:!1},{status:!1,respuesta:"Un servicio para datos",isActive:!1},{status:!1,respuesta:"Un decorador para componentes",isActive:!1},{status:!0,respuesta:"Una vista HTML que define la interfaz de usuario",isActive:!1}]},{id:16,pregunta:"\xbfQu\xe9 es una directiva en Angular?",respuestas:[{status:!1,respuesta:"Un servicio para datos",isActive:!1},{status:!0,respuesta:"Una clase que a\xf1ade comportamiento a los elementos del DOM",isActive:!1},{status:!1,respuesta:"Un m\xf3dulo de configuraci\xf3n",isActive:!1},{status:!1,respuesta:"Un componente de rutas",isActive:!1}]},{id:17,pregunta:"\xbfQu\xe9 es el archivo tsconfig.json en Angular?",respuestas:[{status:!1,respuesta:"Un archivo de componentes",isActive:!1},{status:!0,respuesta:"Un archivo de configuraci\xf3n de TypeScript",isActive:!1},{status:!1,respuesta:"Un archivo de servicios",isActive:!1},{status:!1,respuesta:"Un archivo de rutas",isActive:!1}]},{id:18,pregunta:"\xbfQu\xe9 es la Ivy renderer en Angular?",respuestas:[{status:!1,respuesta:"Un m\xf3dulo de rutas",isActive:!1},{status:!1,respuesta:"Un servicio para datos",isActive:!1},{status:!1,respuesta:"Un decorador de componentes",isActive:!1},{status:!0,respuesta:"El motor de renderizado de Angular",isActive:!1}]},{id:19,pregunta:"\xbfQu\xe9 es el archivo polyfills.ts en Angular?",respuestas:[{status:!1,respuesta:"Un archivo de configuraci\xf3n de componentes",isActive:!1},{status:!1,respuesta:"Un archivo de servicios",isActive:!1},{status:!0,respuesta:"Un archivo que proporciona compatibilidad con navegadores antiguos",isActive:!1},{status:!1,respuesta:"Un archivo de rutas",isActive:!1}]},{id:20,pregunta:"\xbfQu\xe9 es un guard en Angular?",respuestas:[{status:!1,respuesta:"Un servicio para datos",isActive:!1},{status:!0,respuesta:"Una clase que decide si se puede activar una ruta",isActive:!1},{status:!1,respuesta:"Un m\xf3dulo de configuraci\xf3n",isActive:!1},{status:!1,respuesta:"Un componente de rutas",isActive:!1}]}]),t=(s,t,a)=>{console.log(s,t,a),s.status?e(s=>{let e=[...s];return e[t].respuestas[a].isActive=!0,e}):alert("Incorrecta!!")};return(0,a.jsx)("main",{className:"flex min-h-screen flex-col items-center justify-between p-24",children:(0,a.jsx)("div",{className:"questions-container",children:s.map((s,e)=>(0,a.jsxs)("div",{className:"question",children:[(0,a.jsx)("h2",{children:s.pregunta}),(0,a.jsx)("div",{className:"answers",children:s.respuestas.map((s,r)=>(0,a.jsx)("button",{className:"answer ".concat(s.isActive?"correct":""),onClick:()=>t(s,e,r),children:s.respuesta},r))})]},e))})})}},5542:function(){}},function(s){s.O(0,[37,971,23,744],function(){return s(s.s=4808)}),_N_E=s.O()}]);